有冇巴打擁有野外求生技能？

即係流落荒島都唔會不知所措